買tsla嘅走得好走，聽朝起身1500見

買得tesla手車通常都廢
同理可證
買tsla嘅人都係廢廢地

走喇走喇 開始跌

連燈大船

嗱，咪話我睇死，聽朝起身你唔可能見到個價企穩係1750

有16xx已經好俾面

之後陰乾你班高追傻散

日線係雙頂格局，一跌冇回頭

依家其實係咪應該放左先，之後低少少再入

咁樣反燈好賤呀

唔知你幾錢買，自己諗下頂唔頂得住一兩星期插幾百

個個都係咁諗，就爆上去

1200入 啱啱放咗

21號係record date喎，21號前點都要入返啦，唔係冇份拆股

你睇下金先啦
直升冇回呀

我講緊tsla,你講金

你祖先都一去冇回頭呀

條路自己揀，輸左唔好喊

走啊

依家入場都係賭仔，贏粒糖輸間廠

幾錢走

入左沽未

冇錢了，啲錢買哂啲有實力嘅公司
勸各位一句，與其買tsla不如過大海
你仲有4x%可以翻個dou

未一樣係幅圖

1793鑽石能量頂

抆完屎張廁紙都係圖

會唔會跌我唔知, 但個理由太戇鳩

我覺得都會跌

跌你老母咩，幾多先叫跌呀？ 回翻2蚊呀？

唔係31？

屌，1790買咗20手，還錢啊

發現高追王

勇者

今日高位，明日低位，唔洗怕

400蚊入, 有冇咩建議呀股神????

唔係28號收市結算,31拆咩？

21號會計你係唔係股東

1780 5手

你咁有信心跌未做CFD大手做沽
講咁多廢話做咩

再遲d三位數

新手一問如果22-28號1800蚊入左，咁到31號未蝕5倍？

等睇2千蚊

你拆完就算蝕定賺都同你本身一樣，例如你蝕50，拆完做五股咪每隻蝕十蚊

我訓先，買左嘅攝高枕頭慢慢思考下

但你唔係話22號打後買果d無份拆咩
咁姐係28號買都可以1拆5？

你走咗未

上次1790果排入，今次吸取教訓1790 即放
呢d 錢唔係我賺

1700

原來就係你接咗我個20手

冇得拆又點
佢跌的話

一個月拆一次都冇用

咁我下星期一買會點？
到31號 強制平倉？

係咪假膠？

跌穿頸線先call我

你聽朝起身咪知

出現了，睇圖on9仔

真 企穩左係1800

見唔到千5樓豬係唔係潛水

睇圖唔係on9
不過佢唔識睇Lor

係呀

聽朝起身1900見

聽日 1400

賺10% 啱啱走咗
次次都係貪出事

9月見400樓下添

登一登1800了

ta撚不願面對

多謝樓主

冇架啦
突然升咁多，一定引人入貨
聽日一定回

回就溝，升就hold

都算另一方面既股神既...

樓豬潛水

樓豬會唔會真係沽左

股壇就係等待緊樓主你呢盞明粒

樓主仲有冇心水好料

等space X上市大插

同求

雙頂係咩概念 如果雙頂係work 就唔會有股創新高啦

人哋圖表大師嚟 , 尊重啲

ta有用仲有窮人？

睇圖撚真係好好笑

hi

要結算，所以21號係last day買入先有得1拆5

咁22-28號會停牌？

拆股唔係派股息呀
你22號買無得拆咁仲邊有人買呀
你22號買D股咪係21號record左條友度買返黎囉
record左咪會拆囉
唔通到時拆完會變左你1股賣家4股咩
咪弱智啦
咁全世界都22號賣俾傻仔啦

屌你老母，我會戰勝歸來

熊軍會戰勝歸來

tsla睇乜撚嘢圖呀

睇完都唔係幾明.
24號買唔拆 咁31號會變咩

買完到手 31號咪拆返開畀你

詳細D講即係
佢21號個record date只係record下有幾多街貨要拆
21號record左A持有1股, 31號會拆做5股
22號佢賣左俾B
B手上個股就會係31號拆做5股
唔會因為B係22號買所以無得拆
因為A已經幫手record左
希望大家咪咁癲
唔明點解會有22號買無得拆呢個結論

如果無得拆
31號之後
B身家會無左80%
B一定係賺夠
想俾其他人賺下
有冇手足22號一齊組團賣俾傻仔
反正31號會收返4股

唔該哂巴打因為就咁睇前面D巴打講話21號後買就無份拆股,所以先理解錯誤

22號個價已經要除5，所以冇得收4股！

雙頂梗係追揸啦

暫時我會睇呢幾日會回返1800樓下，但整體都係睇上

因為太多人覺得會跌，係咁LP

樓主係邊度 出嚟比連燈仔binc啦喂

$1900

對沖呀

binc

入嚟問候樓主

?

thx mate

樓主應該係空軍被夾爆🤣

未走

樓主頂住 訓到月尾就有300蚊股tsla

1500？今日嗎？

企穩咗喺2050

2295啊ching

拆後1500？

屌你老母，今晚一定高開低走

你一定有好撚多貨

TSLATSLA係唯一一隻燈唔死既股

樓主意思係拆完再上1500